夫藏「無精症」秘密！妻懷孕生子 8年後驚覺白養

桃園蕭姓男子和妻子結婚10多年，婚後2年妻子都未懷孕，他到醫院檢查，確認罹患無精症，他沒告訴妻子。2年後妻懷孕生子，他欣喜若狂，直到兒子讀小學後長得不像他，驚覺可能不是親生。

今日出版的《聯合報》報導，蕭男暗中蒐證，找了妻子待洗的內褲、垃圾桶的護墊送檢驗，驗出男性體液，再與兒子做DNA比對，確認不是親生。妻子承認和賴姓前男友偷情生子，他氣得告賴通姦和否認婚生子女，賴男被判3個月徒刑，他再打否認子女官司勝訴。

蕭向賴請求育兒8年的扶養費，他向法院表示，得知兒子非親生有如晴天霹靂，扶養非親生子8年多，花了160多萬元，法院判賴男要付80多萬元「代養費」，另賠償20萬元遮羞費。

早知自己生唔到都8年先知

有無咁蠢

以為中左六合彩，後尾先知冇中

遮羞費
第一次聽呢個term

台灣d法律有時真係好
香港絕對係條仔硬食

台狗真係白痴

做得好！告鳩佢老母笨柒

台灣點解咁多呢啲

另賠償20萬元遮羞費

個樣如果似少少，分分鐘養成世

台灣啲on9法律都叫好

最無辜係個仔

通常創到呢啲名詞都係啲勁律師打
聽過單意外既官司由賠少少湯藥費告到要俾埋補品既錢

全部女人都係雞

台灣好多保障男性既案例
因為d女太淫

無精症有得醫㗎

知道自己阿媽係雞

其實台灣可以告通姦賠償真係太好

"有時"呀 盲毛

yes

香港應該都大把，不過無得告姐

我反而覺得呢方面係應該要立法保障婚姻囉

香港d女好撚醒
要屈你個陣
好多時都係得佢既口供
無任何實質證據

例如十幾年前既強姦案
但個法官又會信
又話證人誠實可靠
心唸
咁肯定係被告樣衰所以唔可靠la
就算男既證供無任何可疑既地方
都會告得入

所以自願性交同意書真係應該定為法律文件
最好搵埋律師見證先好屌

香港法律係保障女人
男人係狗應該為女人服務

男女性方面既係好過香港